夢想換POSTCARD

是咁的
我之前印咗D postcard 諗住玩postcrossing 同用黎派
張咭係我自己畫自己design
係講一隻彈跳力好勁嘅雀仔

我想以呢張咭去鼓勵同感染其他人
唔好放棄夢想
有興趣嘅朋友請幫我填咗以下張form
以你嘅夢想同我交換吖
(名額50，先到先得)

幫你推下 色唔夠搶眼 啲人見到未必有興趣

巴打有心啊，已留夢想，寄唔寄海外？

多謝你！
印咗出唻我先發現

冇問題

想換，但搵唔到我個夢想

用張咁嘅野想換我個夢想

都填啦

對唔住
講唻聽下啦

我希望世界和平

我都想
而postcrossing 係傳播信息嘅一個方法

寫好左啦 卡其實唔重要，只係想share自己諗到既野比你睇姐

多謝你

睇咗大家嘅留言
大家都好有心
加油啊！

正評已填form
樓主既夢想又係乜呢？

希望阿記唔再第四

今年有機

細嘅夢想：生活無憂
中嘅夢想：改善香港
大嘅夢想：世界變得更加美好

好似好虛偽，但係其實如果個個人嘅生活都可以有改善，人就唔使咁自私

低過第四

一陣填，我自己係對未來幾絕望既人黎
所以我唔填自己啦，我想填比我男朋友

準備填
Btw一樣有玩postcrossing

Postcrossing 我係啱啱開始
好想快D収到咭
不過寄去外國真係要好耐

我想藉住呢樣嘢同各地嘅人有深入溝通
甚至結交朋友

成日好想買啲靚郵票俾佢地 不過上次睇好多靚嘅都賣哂

係唔係郵局都有靚郵票買？我淨係用便利店買嗰啲咋

我見郵局佢嗰啲board到有啲poster係郵票啲款
我上次行好多都寫住售罄

從此多咗個習慣，就係行郵局

啱啱填咗

啱啱畫完一隻

唞陣開始寫

收到了

多謝樓主，已收到Postcard。
唔知係咪用色問題，令到圖案唔突出唔靚仔。

收到了 感謝

加油👍🏻

篇出嚟之後我先知道係咁樣